青少年應否猛鬼？？？？

你小學畢業未？
up乜鳩呀屌你老母

2個 睇下仲有幾多個先

老屎忽

樓豬係咪想講晚歸呀
哈哈 恥笑開始

3個

見鬼勿o嘴

屌 比你解釋左我多年黎既疑惑

又釣直必

真心make sense
佢係路過定係一早知

邊套戲 好熟

你咪第三個

好懷念呢句野

個年考，心諗做乜鳩

高汁會員？

青少年應否自己肯造飯？

原來已經過左門多年

又撚新會然

舊登都有人咁樣解釋過
本身出post條友年年盂蘭節都問呢句野

突破盲腸
諗左咁撚多年都諗唔到

不應，會影響學業。